難得放假無教好訓

屌你老母 我唔明點解d舞獅要來來回回行過來我屋企樓下咁撚多次

更加唔明點解可以由8點幾9點嘈到而家

今日係佛誕 啱！ 但係我都難得有假放 點解係都要係我屋企樓下行行企企？仲要d鑼鼓聲威猛過炸彈！

佛誕玩1，2次咪算囉 阻住人哋瞓覺當應節咩你老母！

難得放假無教好訓灰咗

我以為你訓咗